(圖)愛心大波妹自發清理油污︰大海唔應該有咁多人為垃圾

【油污侵襲】愛心女自發清理油污︰大海唔應該有咁多人為垃圾

棕櫚硬脂襲港事件有蔓延趨勢，重災區南丫島上的蘆鬚城泳灘、洪聖爺灣泳灘、大灣肚泳灘、牙骹灣，全遭油污「攻陷」。生態教育資源中心與綠色力量發起一連4天清理油污行動，今日下午行動首天有40多名義工前往大灣肚泳灘清理油污。平面設計師芬尼中午乘船抵達榕樹灣碼頭，她稱見到海面大幅油污漂浮感到心痛，慨嘆「大海唔應該有咁多人為嘅垃圾！」

大學主修地理的芬尼，從小居於港島的石屎森林大廈，自言中三首次露營後便愛上大自然，40多名義工冒着烈日暴曬，大汗淋漓到達大灣肚泳灘時，她說見到岸邊的油污雖比預期中少，但部分油污仍在海面漂浮，感到難過。
芬尼熱愛大自然，每個周末皆約友人行石澗，每次都自發清理沿途垃圾，當日前得悉油污襲港事件，便馬上報名參加，一於自己香港自己救。她說「大自然好包容，無論你係咩人，咩生物，都會歡迎你。」已考獲潛水牌的她，享受置身水中的樂趣，亦擔心漏油事件會破壞海洋生態，希望當局正視儘快處理。
有份統籌這次義工清理油污活動的生態教育資源中心環境事務經理陳錦偉指，由於棕櫚硬脂可能對小童有害，因此是次招募的義工需要年滿18歲或以上。

愛心大波妹

白滑大波
化埋妝起碼女神級

波皮都睇唔到
炒撚左個影相佬囉屌

出面仲有人問環境組織去左邊

GFable

條大腿肥美到呢

你又知佢大波

仆街 識佢

ig?

冇人屌佢環保撚
波大有光環

因為環保唔係重點，大波先係

IG?

啱 心態正確

坡妹有坡所以冇波
更加冇愛心啦

個個大波 唔通個個想大波咩

等到港女有波
連登仔都未驗完眼

同呢D女相處一定好煩
唔俾你GEL頭,化妝品,護膚品
D飲管要用N次先丟, 唔準坐車要行路

愛心大波妹真係咁有愛心就俾連登毒撚揸下波啦 佢地毒到女人全相都未睇過 淨係識上網笑人

我做好心
幫你地食左佢

diu

扑野既話

洗乾淨再用套囉
中出無你份

循環用套

咪係
我屌埋你個份

捉d死廢老去執啦日日妹下妹下阻住地球轉

[img][/img]

好快穿

正情唔用套
安全套有膠嘛
寧願食藥中出，都唔想製造塑膠垃圾

而且唔可以有BB喎
地球村人口過多
再生bb會增加碳排放

膠囊都係膠
應該學USB犯咁用水沖就可以

有奶便善良

會生bb 增加人口
增加地球壓力

大波妹先係善良人

唔畀你用condom 添

當時人點睇

中同個妹

本土愛心大波妹
值得支持

咩都睇唔到

2張圖都睇到size
等愛心大波妹朋友出賣佢

屌你我褲都除埋你俾啲咁嘅野我

好過你個名平時嗰啲啦

翻撚轉再用囉

應該直頭唔洗用
寧願食藥都唔浪費地球資源

都話藥有膠所以唔環保

你老母生左個智障仔真係慘

嫉妒

幾時黎南區灘

不如絕育方便d

有容乃大

佢叫芬妮

啲死毒撚前世未見過女人

無ig 此post已完

咁都可以ff咁多
真係佩服

佢好似冇ｉｇ